老麥我同你不共戴天

你自己整人造肉我忍
你等今日財報出消息我都算
你等到我入先黎出呢下我真係同你死過

擺食老麥直到佢上番去

樓主 幾錢入？

164

做住大閘蟹先

我都係，但mcd之前我都持有緊，都唔見唔點升...

樓主有咩部署，真係無撚到一買就變成咁

我講樓主 MCD都轉左燈啦

同你一樣好撚無助

兩隻股票都好戇鳩
妖股黎

我唔無助，反正同時持有mcd同beyond meat，坐下艇就ok，最多等佢個三五七年

161揮手 點算好

141 鑽石底 宜家走就on9 等佢出埋財報殺番佢轉頭

財報通常都......

咁都係多個competitor啫，何況MCD之前都係用OMN!PORK

爆左

屌 有我陪你

SMART事但買兩隻都贏大錢，點解要買素肉

香港都有得買

116盤後
抵食 有真肉唔食 食齋肉

GAME OVER

雞碎咁多就當捐左比淫愛糖啦